賊人撬門潛日式餐廳 抬走無錢夾萬

創興廣場一間日式餐廳遭賊人撬門潛入，抬走店內一個無錢夾萬。下午2時許，彌敦道601號創興廣場五樓一間日式餐廳職員報警指，店門遭人撬開，店內一個夾萬被抬走，惟夾萬內無任何現金。據了解，賊人由後門潛入，抬走無錢夾萬。警員接報上門調查，惟負責人否認被爆竊，稱警察只是上門查酒牌。

警員接報上門調查，惟負責人否認被爆竊，稱警察只是上門查酒牌。

呃保險,黑錢?

班賊今晚會唔會放火燒鋪

定係冇交保護費?

佢以家肯定好驚sosad.